今日提醒你：八九民運的前世今生沙龍

今日提醒你：八九民運的前世今生沙龍

八九民運是很多香港人曾參與的運動，「雨傘運動」的佔領常讓人想起當年的天安門廣場。30年過去，除了坦克車、血腥鎮壓、每年悼念「六四」外，你還記得八九民運甚麼？與今日的我們又有何關聯？五四、八九、雨傘，它們的共同點都是對民主的追求，究竟這些經驗如何連繫、延續和深化，成為推動民主的力量？

時間：今晚7:30
地點：塔冷通心靈書舍（油麻地窩打老道20號金輝大廈1樓6室）
查詢電話：2782 6111

香港科學節
今年的香港科學節會以STEM為主題，為公眾提供一系列探索活動，引發參與者對終身學習科學的興趣。今年有超過90個合作夥伴及單位參與，精心設計逾150項特色活動。打頭陣的節目有「玩轉科學嘉年華」及「裘槎科學周」，為大家提供各式各樣科學體驗，在香港科學館舉行。

日期：今日至4月28日
活動網址：

香港潑水節2019
活動由一群居港泰國人主辦，透過傳統習俗傳揚泰國美食及工藝等。今年泰國新年市集由去年三日延長至六日，重頭戲（14日）激FUN水戰派對（潑水節潑水）期間，長義街完全封路，特設親子區。

日期：今日至17日
今日節目：12:00 開篷巴士巡遊
14:00 香港潑水節開幕典禮
17:00 潑水節巿集暨泰國美食展
地點：荔枝角長義街D2 Place

上一則
上一則
杏林覺醒醫生：判決矮化港人傘運信念

下一則
下一則
行車證將設QR code 電子牛肉乾6月試行一嘟即抄